【今次有link】唔撚係得6百個咁少人呀？

呢個係今日任務表，做左咁耐得600人？唔係連like post咁簡單既野所唔做掛，推到全球一齊救港

其實twitter down app再開AC唔洗3分鐘。。。

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，佢會自動gen 5個admin嚴選既post, 比大家用力推。

如下圖：

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

每日用你3分鐘呀~一部手機就夠

請全民twitter, 推香港上國際熱門

一齊拎任做

唔係又懶呀嘛 搭車順便啦

來來來，老外，這邊請

推埋呢野開新post

推

push

5

4

Link係邊？

唔止呢個post嫁嘛。。。人地admin已經幫大家精選左

推呀推呀推呀
俾個心心，comment 打個 #antitotalitarianism, #standwithhongkong 又好，再唔係貼張文宣圖都冇問題

人海戰術！！！